
                      Es sencillamente majestuosidad hecha carne, perfecta la forma de combinar aquellas escenas con la música. Yo opino que la mejor película de Kubrick y la mejor de ciencia ficción de la historia.
        
            